大家睇睇！自由民主既重要性！一個活生生的例子

真係7到沒朋友

推

大家覺得加返deadline升級好唔好？

依家情況同上一個月差多
又係做好多嘢令到行動失去咗個目的同埋冇時限搞到好似好迷失方向，和理非定勇武定包圍，行動上都係冇共識
加返deadline有好處
1.重申五大訴求，目標清晰，行動出師有名
2.訂立短中期行動計劃，例：今個禮拜和理非回合，唔回應就下個禮拜升級勇武行動
3.有計劃容易整合文宣
4.自己人有清晰目標，喺啲狗每日shift focus之下叫人專注返都易啲

大家仲記唔記得 和理非>deadline>勇武升級 嘅抗爭概念

文宣比深藍睇

被黑警睇就岩架LA.

1

笑4

文宣材料

活生生嘅例子嚟
聽日，公安就會搵佢哋上門
聽日，佢哋全部都會被消失
共產黨唔會比國民贏，佢哋今次上訪一旦成功，將創下先例 以後就不斷有上訪出現
香港會唔會有朝一日變成咁樣？
唔會啊屌你老母支那共產黨，我地一定反抗到底，失去民主同自由比死更難受啊

好人好姐洗乜怕！光明正大！唔驚！黨同國家一定會幫你！

打出嚟自己都笑

針唔拮到肉, 都唔知痛

2

好有用既文宣材料

和平上訪冇用既時候，可以做d咩呢